「有圖」多洞靚手

屌你

不能只有我看到

好撚核突

屌你老母臭閪

樓豬死全家

quote你老母

之前睇過一幅腳既似啲

尖銳

好撚正, more

係咪得我一個覺得好正

P得幾好呀

好想奶

係陣左一下 但我硬左

變態既巴打們可以search Jigger infested feet

Google search Blue waffle

召喚蓮蓬圖

超正喎